大陸網民公開抨擊國民黨

咁都有得笑

cbslgdh
2019-2019

有個網名仲生存到

重對國民黨心存幻想嘅支那種

咪又係咁貪

老老實實個時打贏 無內戰 無親俄 冷戰同美國同一陣線
歷史會唔同好多

會似好小小嘅印度

歷史冇如果

而且嗰陣啲人就係因為國民黨管到民不聊生，先支持畀到希望佢哋嘅共產黨，點知更不堪

兩邊都係仆街